Do you hear the people sing

singing the song of angry men
It is the music of the people who will not be slaves again

送比香港政府